有冇人覺得丁權係歷史文件？

香港土地係屬於國家的，丁權呢d 承諾已係過去殖民政府遺留落黎，
理應成為歷史文件。
所以現時因擁有丁權而建左屋既人理應補地價，
仲要追朔返由中英聯合聲明已無效既1997年，
要追返20年既地價！
今次fat fat 啦~

我地原居民先係真正香港人，你地班大陸走難落嚟嘅走開啦

咪就係，成班大陸人冇資格話真香港人

成日話唔要再有港英政府色彩
但係就係都唔廢左D以前留落黎既舊例

其實係

基本法有一條寫明原居民權益不變

翻屋企升蝗國紅旗喇，叫兩聲嚟聽下

同DQ 案一樣，釋法，然後追回20年補地價

原居民權益係你可以成為中國香港人
共享中國榮耀
唔洗比人當生番咁睇

問題班原居民冇要求港獨，仲好愛國愛港愛中央。

原居民都係大陸走難落嚟，只係早幾個朝代

差餉

又一碌鳩打沉成船人

基本法2047年失效，此後原居民再無特權

咁都係三十年後既事
到時人地一幢幢丁屋賣哂出去啦

我睇完竊聽3都覺得你地好慘
有丁權但係就要村長比先行駛到
而家樓主講下翮史文件呢個角度睇
你就衝定出黎尻UP秘笈
咁咪更加令到人唔知點支持你地?
你不如正正經經講下你個STAND POINT係邊
大家研究下0者唔駛咁燥底既
除非你係既得利益者啦

之前習近平嚟香港，成個新界周圍都掛滿歡迎視察啦。

2017都未過

遲啲就會

其實丁權係2047前應該會比人搞
問題係政府係基本法四十條既前題下
點樣補償原居民又唔令其他非原居民反感

你睇下DQ案咁荒謬都可以，係釋法下有乜做唔出？

岩呀
不過走個時連香港都未開埠

多餘啦 你有我冇點都會反感
就算自己冇資格有都一樣
天性黎

只有新界圍村先有原居民

香港九龍都冇的